有冇三輪車係私家車牌

有冇人知道香港有冇邊款三輪車係可以用私家車車牌出？
同埋邊到有得買？

無，要22牌揸